gme 持有人即刻同我入黎

樓主雖然買唔到，因為用垃圾sofi
但班沽空機構已經無所不用其極
班友仔已經開始沽空緊那斯達克
大家小心
入市記得sh

唔好賭身家今次係打大佬
大家比d信心

班仆街開始沽空期指

屌，根本係大時代

痴線 個股打唔贏就出陰招

Sofi還錢呀

真係好仆街
大時代

101 已走，你地努力